明愛華德中先係真正校園生活 !

不服來辯

4a阿蛇

d阿sir應該食女食到傻

D人成日去外國exchange 不如同華德exchange好過啦

4B 個男仔應該幾爽

agger

條條女都含開撚

睇第一幅最左個男仔以為係比人ioslate個d
睇埋下面先知係人生贏家

月經

點解無中五嘅

屌你老母係真正嘅青春呀

第一張條女紋身

你問咗啲唔應該問既野

4a咁撚多人都唔分啲去4b

公理啲女正啲 定兆基啲女正啲 定華德中

華德中學

第一張紋身同膝頭哥

好想讀

More

笑死

要咩成績先入到呢間

其實啲師生關係都幾融洽

做左人阿嫲喇

好明顯 4b d 人比人排擠

quote長圖嗰啲係咪喺庇護工場偷偷地上連登？

6B班

嗚呀

都未有人放果幾張 想做預言撚咩

4A個呀sir

連登仔身邊有冇人讀呢間
好想知校園生活係點

6B上排中間條女

啲呀 sir 望落去咁後生

真正既贏家係啲後生呀sir 年輕肉體同年輕肉體既相遇 一定會發生好多身體碰撞

呢d先係學校黎架嘛
中學掛住讀書果d正on9仔黎
利申：on9仔

我讀隔離個間 但班相個style 都係類似咁玩得咁放

進大學成功率係咪0？

可以化曬妝先影班相咁撚正
想當年我堆班相都柒到搵窿捐
覺得自己最型仔個年個張搞笑相擰轉左面
之後個D又柒返

開會係咪拍av咁 全部女同佢啪
仲有miss

最後個張左面個啊sir

啲女淫到

岩岩留意到校徽個設計都幾特別

d女好撚正

有得入去讀 仲讀乜鳩大學

識入面一條女

華德中畢業有咩想問

係影相先咁齊人
平時一隻手數得哂

lol "big villager go out to city?"

Just come and have a look around HKIS

依家mk 學生妹對腳, 對襪, 對鞋都唔好j

痴撚線mk妹都整埋老妖紅唇妝

啲女幾正

Tommy 同tan tan係咪華德中

求呢條女ig

FBI is......

隻膝頭哥

尼間學校成日上連登既

有朋友讀過 就係日日返去hea 都幾舒服

Ok,第日生仔即報呢間

有啲女化哂粧
啲裙又咁短
啲仔係咪日日扯住旗返學?

真係好多mk妹

生女呢

睇住自己個女變mk變公廁
唔知第日會唔會做雞

係咪教PE

6B班最左條女

間學校咁大咁靚
但得咁少學生

好撚多校花

4a 精英班

你咁樣唔得嫁喎

洗扯咩
日日都群p

lm

6B中間係肥絲大隻

明知自己讀唔成書嘅一定要揀呢間
啲女好正

more

正唔正都唔關你事啦

啲相除左4A 全部唔清

d 裙短撚到

食過幾多條女

入到去比人恰就有佢份

啱呀咁點

諗起好啦

秒經

啲女平均質素算係高

正面d睇,班班學生都同老師好融合

仲記得自己果張班相,阿班主任完全係外人攝鏡咁款

條裙短到

我諗我要打返十次飛機先至返學
如果唔係分分鐘扯足全日旗！

間學校個位置咁偏僻既

隔離起緊新屋邨

香港兆基創意書院仲癲啦

一般般 睇落無真正五官靚既女仔 可能係因為班相既問題

BTW想睇清既相可以去學校官網

其實點解呢間野咁多女讀

留名

諗返起之前啲女同學質素同呢間比

想loop幾多次

HD高清圖

點癲法？

個pat翹到

依張相係咪咁模仿閪型

啲老師都好玩得

4B個男仔好得意

仔都落埋啦呢個 仲膝頭哥

多謝樓主post 呢個帖提醒我哋班毒撚係中學時候嘅遺憾

小班教學呀你識條春

好撚正丫屌你老母

呢d學校讀書幾好
睇相師生關係好close
老師又肯同學生玩埋一份
大家開心又一day咪正

大家都吞過對方D精關係緊係CLOSE

學校賣點來

上面班on9仔問入大學率點？
班友都on9
咁撚辛苦考dse,入到大學對著班笑面虎
定係日日happy過3年
D女仲正撚過大學
比我就後者

紋曬身咁，咩學校黎

就黎露底咁

紋哂身知咩事啦

唔係咁開心下話

魔牙

醫療室

一張黑左一張唔黑，係咪無黑果張P白左？

人生贏家

同問
執相又唔執走個紋身？

好想要4A個阿sir

班男仔其實都唔差

毒撚入去咪又係比mk恰
你估啲女輪到你食？

黑絲miss真係好撚正

兆基for sure

6A班牙sir左面條仔 成功人士
點都好過後面條肥仔先仲9下9下

好撚葡萄

想比佢逼我聞佢出哂汗條J，我反抗就比佢打 比佢姦足一世

小班教學先驅

This

貼騎呢班相都可以變gay post

愛德華個ho lai shan呢

其實都唔算差

但阿sir正到死

點解有8成女都好似幾正咁
但好似好多韓狗
見到個垃圾心心手勢
不了不了

我要入4b

4b個男仔好靚仔

屌你，男定女？

唔覺喎

4A阿sir阿 好羨慕比佢攬嗰個男仔

得頭兩張係high res
後面全部low res

4A右6B最左

6a 好似唔見左個男仔

係度教書應該幾開心

High Resolution

喺火車笑咗出嚟

點解唔係讀男女校

射射
呢d相high res先有得J

求呀sir ig

希望佢冇女朋友，我要做佢男朋友

差緊啲野喎你

第1張最左條女正到仆街, 西面得黎好撚正呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

肩哥又食過？

MISS對黑絲腳都好正

ptgf新力軍

唔係grad左啦咩

比左負評你添，唔好意思，巴打

呢張相，好有141廣告feel

係青春丫屌

可惡

好想含

非Gay

其實做依d學校嘅阿sir人工係咪低d

係呀。但福利好。間唔中可以中出下學生妹 低人工低做。

你試下搵個靚仔後生呀sir入去 我就唔信唔會同學生妹發生關係。

一個月屌幾次學生妹都賺返個差額啦
更何況其他學校老師做到大壓力
依間擺明零壓力

學生妹上堂唔乖 夜晚教訓完 聽日即刻乖哂 專心上堂

喺果到教書既呀sir都幾差 日日對住又無得食

你又知無得食？

屌佢老母，四眼仔俾條mk妹攬

阿sir同啲仔

靚仔/乸型/口才好就係
如果你只係個樣衰毒撚，我保證你既校園生活會更加地獄，所以唔好咁多幻想啦

呢間野係東涌名校

LM

10幾年前喺巴士瞓到唔知醒，俾呢間嘢一個學生妹好有禮貌咁叫醒

好撚正呀屌你老母

不撚知所謂

讀得呢d 點會係毒撚呀

毒撚99%轉哂學啦

fatboyeatallday出處已經知唔嘢小

好羨慕 點解自己唔入呢間

人工就全世界on same scale
話知你定皇仁定明愛
人工就一樣，但又hea又有女睇
定係去band 1學校玩辦公室政治？

讀呢間都幾難可以做到毒撚
因為冇時間追其他嘢啊

睇樣

好懷念校園生活

利申 已grad

收唔收20歲中學生

佢重係小學生嗰陣正啲

呢啲學校存在既意義係咩

你間學校嘅存在意義又係乜啊？

咁熟口面

老表個愛德華係咪咁黎???

這些gay 會

呢條女好似之前係葵芳讀
唔知有冇記錯

佢好大隻, 兼好大抽
想畀佢屌到射

似佢好鍾意四眼正太

跪求呀sir個fb/ig

個阿sir同個四眼仔好有可疑

有冇紋身妹ig

求呀蛇ig

光頭阿sir同學生好friend

6b個高mk妹咁似男人

肯定日日返半日，下晝就網吧唱k屌西 得閒就換下畫 全班可能有半班女同學都屌過 睇d女仔個樣都唔慌純 隨時3p 4p都制。畢業又可以揾份"金融"工做下， 呃下人錢 做到四五十又可以掛個名做CEO 然後就Unun腳收錢 簡直係人生羸家

所以教過依啲學校係返唔到轉頭。響依度，你屌我我屌你一啲事都冇
出到去？個女學生即刻喊，聽日家長已經打去校長port9你，工都冇撚埋

唉 好想大學休學一年扮重讀去呢度讀返年
利申三大乞食

你又唔係學生妹，唔會收你咖

有無條女ig

屌條老味,男校加讀工程呀屌

冚家產，真係輸在起跑線

紋身係華德中嘅校徽

果去做老師食學生妹囉

有無多d阿sir 嘅相？

遠睇靚仔啲，近睇就

唔止j佢個樣 仲要j埋個身分 要j靚仔娛樂圈大吧啦